一人一個人生最低谷嘅時間

你地最低谷嘅時間係咩？
後尾點樣克服？

等時間過，話有必然解決方法都係呃你

fake it till you make it

咩意思？

努力生活，扮到你自己好開心好正能量咁，一開頭可能好辛苦但係耐左你會發現你真係開心左，心裡好peaceful.如果係因為失戀而唔開心，可以用工作distract自己，到最後會發現自己不但捱過左，係工作上亦進步咗，一舉兩得。

身上得返幾千蚊可以食個晚飯

無試過唔係低谷

辛苦曬

如果講overall狀態 係而家

好似一直揀啲違背自己最想嘅事
揀啲人地覺得好嘅嘢

心情成日好崩潰
電視成日話要搵人傾
但朋友唔係最好嘅對象傾

所以我先咁鍾意上連登

辛苦曬×2

中學中意左個女仔五年
中間有一年佢應該對我有feel（因為啲同學同我講佢中意我）
last day之後過左一個星期表白
仲要係用snapchat表白
食撚左檸檬
過左一陣傷心得滯出街仆街
整傷埋隻腳
好返之後跟住出街無望紅綠燈差啲比車撞 好彩及時回神

老母入左icu，我呢世人最錫就係老母，入左去段時間見盡人生百態，一齊住左咁多年既老公同兄弟姐妹竟然一啲都唔緊張，我一個人睇住老母前一晚仲好地地，第二日講野冇反應就咁就入左icu，好彩出得返黎，但呢個係我人生最tough day

攬攬先

無事就好

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"